手足，市民意調查

我願意為各位手足市民調查，數據分析。因為，我intuitively覺得民意開心有啲下行 。
同一時間，我們都要做need assessment.
而data analysis喺Brexit產生巨大impact.
請大家手足準許我幫你哋啦！

我希望可以透過呢，去調整策略。因為淋病已經轉左招了。
我哋要做need assessment, big data analysis，& media analysis.
我願意為各手足付出，講俾機會我幫吓你哋！

我希望可以透過 big data analysis，去調整策略。因為淋病已經轉左招了。

擁

握

光復香港 支持一國兩制
落實雙普選 追究黑警濫暴

推

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

我係statistics人，轉研究big data同埋statistical modelling.

手兄，你呢？？

又block一件 不推文回覆

只有透過我們自己使嘅調查，先可以知道以而市民諗緊乜，掌握民心，民意，問情。同一時間，我哋又可以了解手足們的意和。